真心唔明猁咁多年無杯，都可以咁多人反猁

係近兩年有啲錢踢金錢足球

決賽踢得保守都比人屌到，好似踢學界咁

應該有一大部分人只係後利狗

利記隊波唔黑人憎
係班臭格球迷最黑人憎